愛情真係純粹瞞騙同掩飾

如果看著我不妨濛一點 暴露太多 只會令你失去愛情嘅機會 有的時候適當咁遮住一啲唔想俾人見到嘅嘢 可能...可能仲更加能放得開

你jm9

55

贊成

的確係...

返去陪我傾計
哥哥開解你

唔係咁嘅意思...

我意思係收埋自己嘅缺點同去扮一啲你本身冇嘅優點

係，咁你想點？